今日射波去睇1987:逆權公民

去到臨尾見到人地咁齊心爭取民主

諗起當日老闆一個電話叫我返工唔係就炒 仆都仆返去 真係即時面都紅曬 好在戲院夠黑 冇人睇到
等我平日仲成日笑鳩韓狗 我都係返去打個射波j算喇

比負皮ge而家一定仲係政府總部出面訓緊果班 辛苦你地喇 今日返風小心凍親